[生物題]肥婆+廢老=?

今日搭地鐵，
見到條肥廢老婆，
定老廢肥婆，
定廢老肥婆，
唉唔撚知點叫佢，
總知係嗰種生命體，
用兩邊屎忽霸兩個關愛坐，
個樣仲妹下妹下。

係生物學上點稱呼佢地

岑

大師，點解

蜰
肥+好似蟲咁妹下妹下

中文字真係博大精深

試下諗

薛家燕

晉